\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\tableofcontents


\Introduction

\textbf{Цель работы:}
исследование принципа работы и характеристик биполярных транзисторов.

\textbf{Оборудование:}
рабочая станция NI ELVIS II, n–p–n-транзистор, соединительные провода.

\textbf{Используемые виртуальные приборы:}
анализатор трехпроводных устройств.

\textbf{Задание:}
получить вольт-амперную характеристику биполярного транзистора.

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\chapter{Ход работы}
\nobreakingbeforechapters 

Вольт-амперная характеристика биполярного транзистора представлена
на рисунке \ref{ris:transistor-props}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/transistor-props}}
    \caption{Вольт-амперная характеристика биполярного транзистора}
\label{ris:transistor-props}
\end{figure}

Найдём коэффициент усиления тока базы:


\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\breakingbeforechapters 

\Conclusion
На экспериментальной установке проверили и убедились, что:
\begin{enumerate}
\item если увеличить ток базы, то ток коллектора увеличивается значительно;
\item в режиме насыщения ток коллектора не зависит от тока базы.
\end{enumerate}

\end{document}
